# Cours TP sur Filius

#### erp, voir le tableau  du CacheARP
#### ping permet d'envoyer 4 tram dans le domaine de diffusion du pc (1er fois, en broadcast)
#### a commande ipconfig renseigne sur les paramètres réseaux de l'ordinateu

#### Vous avez observez le cache arp des deux ordinateurs en communication. Observez le cache des switch (en cliquant dessus). Selon vous, les switch ont-ils conscience des IP ? des adresses MAC ? IP non ( niveau 3 ) MAC oui 'niveau 2 comme switch